有冇辦法睇影片時睇到即時翻譯?

睇AV個陣,個語音可以比google translate detect到譯做中文

Google meet可以（？

請個intern做即時傳譯